支那人全部仆街死（內有詳情）

認同請贊好

posh

咁香港人都要死
幾好

pish

pysh

pjsh